有無人睇過mihk嗰個「垃撚圾的香港人」？

真係大快人心
係咁屌9香港堆港豬、廢青同廢老

55